人民幣痴左線

7.09左好耐今日一開市7.14

0005一開又跌0.2

冥幣

都未學到俄仔一晚跌20%點算癡線

8算 8算 8算

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

又想對沖關税升幅
咁對沖法好快變廢紙

好快玩撚完，港幣都會受好大衝擊